（太平清照）大家準備入長洲未？？

一年一度唔係唔入去打卡呀

長洲幣要喺邊度唱？

人生太短 出手要更大

有冇燒海鮮

太平清醮

文盲 清醮呀

太平清剿

剿滅島民

班長洲居民未富先蹻
要不是我們他們吃屎了

黎喇黎喇班港蝗入黎喇

長洲人係時候感受一下香港被蝗蟲入侵嘅感受啦
一年一度

要不是香港人照顧，長洲魚蛋了

講得好

好多大ball鬼妹/蝗妹

係 小背心

泛民打手波台唔係台

五毛waiwaiwai日日post咸濕風化新聞
關鍵時刻現形

多人咪入坪洲扮下野囉